全民造星個cam man 我屌你老母

你當呢個係咩節目郁黎郁去我地點睇跳舞
成日去哂d遮咗表演者個位

好難睇佢地跳成點呀 係咪sell 5G sell上腦

我屌你老母

睇到隻眼好攰 dklm

想試吓啲動作畫面起唔起格都唔使咁樣做